訊達營收／12月暴漲383.2%、年增247.5% | 聯合新聞網	
2024-01-10	
https://udn.com/news/story/7254/7698791	
上櫃資訊服務業者訊達電腦（6140）今（10）日以36.05元開高走高，早盤獲買盤進駐，走勢強勁拉升，成功漲至38.2元亮燈鎖死，較前一交易日上漲3.45元、漲幅達9.92%。訊達今日公布去年12月營收達6.77億元，月增393.2%、年增247.5%，年月雙增，不僅成功攀至全年高峰、更創下歷史新高紀錄。訊達今日公布去 (2023) 年12月營收表現達6.77億元，月增393.2%、年增247.5%，較原先預估營收大增不少，令市場法人萬分驚艷，而全年合併營收達23.6億元、年增1.4%，整體表現相當驚人。據悉，訊達所屬產業為資訊服務業，旗下主要業務分別為電腦網路系統的諮詢、設計、整合、銷售、建置、服務等共計6大項目，並提供一貫化全方位e化解決方案 (e-solution) 之專業服務，而訊達在籌碼面也相當亮眼，截至昨日已獲外資連續買超達3個交易日，挹注三大法人合計同步買超三日。訊達。翻攝自官網